突然唔想做本行又唔知做乜好

利申：3張幾嘢叔叔；女細老婆嫩；建築工程相關專業人士

咁既情況之下有咩方法轉行？同有咩好做？
返工好似好無意義、起完既樓、香港人都係當商品。每朝都好唔情願返工

推PO黨出動！

香港樓的確只係商品而唔係人民嘅必需品

有牌都咁灰

工程幾好丫我都想做

同contractor 拗之後、幫公司追期慳錢又係咁出糧，但判頭們就賺到笑呵呵，唔知自己做緊乜

羨慕，無牌唔知轉乜，轉乜工都係得萬幾蚊

有牌無入政府 係咪無咩用

你個位仲請唔請人

早兩年reject 咗個合約位，當時怕被廢武功

即係點 唔明

有牌所以有機會入政府、但reject 咗

廢咩武功

現實世界同政府做嘢係兩碼子的事
跟咗政府果套要再跳出嚟好有難度

好有抱負做大事嗎

HD grad做左兩年main con
覺得呢行唔啱自己 拎埋B仔辭職加轉行

做咩呢而家